25歲港女放棄做教師，轉職做採耳師

節錄：

Mia三年前大學畢業，主修心理學，副修幼兒教育。畢業後順利被學校聘請當教學助理，原定計劃報讀及修畢教育文憑課程後，就可以安心做老師。

大陸、台灣都有採耳師這個行業，入行者需經過專業訓練。Mia比較過兩地的採耳培訓課程，發現內地部份採耳學院以集團式經營，質素參差，最後決定趁着學校暑假，到台灣報讀採耳課程。去年在台灣逗留了兩個月，花了三萬港元學費

回港後Mia一邊當教學助理，一邊趁假期兼職採耳，簡單採耳一次收費三百八十元，但如果是耳結石，即是一種積聚已久、已經在耳道內硬化了大型耳垢，則每邊耳朵收取五百元。「我的收入算是理想的，每月收入有萬多元至三萬元不等。」香港採耳師不多，競爭不大，生意越來越好，最後她在今年二月索性辭去教學助理一職，全職當採耳師。

Push

呢啲工啱曬啲教畜做架喇

原定計劃報讀及修畢教育文憑課程後
姐係未讀啦
做TA又講到真係做緊老師咁

有冇了到蟲？

有冇膝枕

無

啲職業越黎越多元化
仲有 收納師 動物傳心師 品水師

揼完骨係大堂嗰啲？憑咩收三百幾一次

去年在台灣逗留了兩個月，花了三萬港元學費，學習分析耳朵的結構，實習使用不同的採耳工具，以及耳道炎、中耳炎或是耳結石等耳朵問題的處理方法，還有洗眼、洗鼻和按摩的技巧，「聽後才發現自己實在是井底之蛙，採耳師並不單是替人『撩耳屎』。」

有冇得訓大比先

係咪唔同日本嗰隻？

試過上網搵 佢好full booking

飛機師 = 打飛機 / 失約

有冇採精師

採耳師不多，競爭不大
因為需求唔多咪無人做囉
大需求既話自然多人做

條女好有潛力

唔係撩耳屎咁係咩? 搽藥水打針?

台灣好似好多 仲要規模唔細

耳鼻喉科 洗耳一樣？

安唔安全
一失手冇回頭

呢行真係有得做

利申有專登去過台灣採耳

企街的地產仔都放棄左做醫生律師同ibanker啦

咪就係多得你呢D ON9仔囉

同揼骨一樣會上癮

教學助理不是老師。

仲有得鬆腿

其實耳鼻喉科有機器
一吸ko 兼影埋耳道
之前試過單耳間揭完全失聰

應該冇乜技術可言
超微型吸塵機

有冇得了雀仔

500蚊我寧願自己了

同問 😣😣😣

未做到叫棄做
我都棄做+x哥個仔

就嚟做埋飛機師

個個連登仔都係啦

加錢咪有

一定好撚爽

香港特首=賣港師

口賤

其實香港人幾時先識得先尊重下人

採耳係前菜渣

理論上有bachelor degree已經可以做教師, 有無PGDE唔影響資格

好舒服

我幫你採

CLS三百八十一次，衰啲講句我十幾年前上支那果陣剪頭髮果陣加十蚊已經有得叫個髮型師幫了埋耳屎啦

屌真係比啲標題fake哂

肯定唔同啦
日本可以膝枕

仲有倒轉訓既＂聞西枕＂

好耐無去

正常係咪個個人隻耳都會咁污糟

實際上冇人會請冇PGDE嘅做老師

佢minor做西到教師咩
牌係連讀都未有得讀
係咁我話我棄醫從文啦
我中一成績已經太差 所以唔做醫生轉行

師呢個字真係

耳膜會埋口

台灣有啲採耳會有埋cam
一邊影俾你睇住一邊採
不過佢有冇就唔知了

嘩睇完真係有d想做

入房採好貴

成日都好想試下，聽過人去台灣整話真係好爽

係外面打圈掃耳嗰陣已經開始爽，似拗士忽咁。

睇上面將品水師拉埋去動物傳心師到講
就知連登仔唔識尊重人啦

邊度開鋪我覺得自己耳仔應該有好多耳屎

睇完都覺得好爽

中耳炎都處理到？
佢吉穿個客耳膜去撩啲膿定係有醫生牌可以開藥俾個客食消炎？
洗眼更加係on9
眼有咩要洗？100%時間有淚水洗
你唔洗下人條尿道？

扯旗未好尷尬？

聽後才發現自己實在是井底之蛙，採耳師並不單是替人『打飛機』。

耳膜後嘅問題要睇耳鼻喉科醫生啦
仲話醫到中耳炎

燒味切割師

唔係 中耳炎或其他情況 500蚊采耳同自己挖耳屎唔同
好似去洗牙同擦牙一樣

屌佢都味
耳鼻喉專科門診價

聽人講油耳一粒耳屎都冇 到底係唔係真 利申 我係油耳

屌，做新聞果啲人有幾多個有常識
一份工，頂薪乜乜講到好似起薪咁
乜乜科又話讀完有幾多萬咁
依篇，助理講到好似老師咁

屌你咩，助理頂盡咪萬七蚊，老師Double起跳
梗係有好路數先採耳啦

人哋個收費其實就係處理呢啲case

一邊採一邊揸波

識人冇PGDE都做咗老師

氣炸師

唔好成日狗眼看人低 好多職業唔係你地班連登仔睇到咁片面

點會有人無啦啦想幫人撩耳屎

佢幼教係pgde/ce牌
一定要幼教相關degree/hd先有

巴打完美地示範咩叫井底之蛙

月入3萬。對比起教師唔係多喎

唔知點解 睇完段片硬係覺得自己隻耳都好污糟
有啲想去試下俾人採耳

Respect! 香港就係要產業多元

會請，但要你補返

諗起就爽

唔知講緊兼職嗰陣已經有三萬，定全職先有三萬

500一邊耳咋

想試下 本身算鐘意揼骨

ASMR

個女記者好撚大波

其實我都唔明做呢行有咩問題

佢係幼師，新入行搵唔到30k的

我兩隻耳仔耳膜都有“疤痕”
醫生話未算係叫穿咗。
佢話可能係我返大陸採耳。我只採過2次
返大陸採耳。修甲真係好戇鳩

未必足point嫁

台灣好似特別多採耳，啪骨呢啲嘢

咁報得狗拉佢喎
Ear drum perforation 係surgical operation 要醫生先可以幫人做
你咪撚on9啦豬西 google下咩係中耳炎先啦
佢處理到醫生食屎啦

撩耳屎都要比錢人賺
低能
同去halloween被錢被人嚇無分別

因為器材唔乾淨定過度清潔

日本採一次幾錢度？

agger

採耳屎定師?

其實有義意過教書，支持

但頂薪4萬。

失手個客有冇賠償？

同挑粉刺有得比

試下自己清

點樣聞西枕法

我話你示範智障兒童上連登添
你咁撚醒不如你講下佢採耳點搞otitis media

同fb 果d暗瘡/黑頭片一樣

剩係採耳正正經經3000-4000YEN都有

唔正經就另計

咁我估佢嘅決定唔止睇人工嘅，
咁幼師呢行又辛苦又閪，
自己開舖相對自由好多嘅

利申：非幼師

某啲連登仔表示女人只可以做臭雞

真 試吓俾醫生灌曬吸曬啲耳屎出嚟
核突到唔想望不過吸完耳鳴勁咗

oishiiiiii

屌 Tony

洗尿道清槍就有market啦

各位敢唔敢過去台灣畀人採

做呢行冇問題，不過佢用錯誤嘅資訊去呃人嚟幫襯就有問題

耳仔真係唔好亂撩，之前撩到耳鳴去睇醫生先知係中耳炎
個醫生都講唔好過度清潔耳仔

因為佢係女+TA, 做咩都比呢到屌架啦

老實講句耳屎係要定期「了」
但對佢地既專業好有保留
耳結石根本就唔係積聚已久嘅耳垢

係標題句「放棄做教師」寫得唔好啫

你個老實講句係有咩證據得出嚟？以我喺網上同醫生所講嘅資料都話係唔需要自己了

Ching食咁偏

咁撚危險有需要既搵耳鼻喉專科醫生搞好過啦

大旗就話啫，旗仔無人知啦。

正常佢膝跪, 你側身訓上去耳仔向天

但你塊臉向下訓落就係聞西枕

好撚正

旺角黃xx都係300幾 一次用機吸清哂

以前試過耳仔聽野細聲左
耳仔聽唔到野應該係去搵西醫

諗起香蕉奶棄做律師

唔正經包D咩

你連畜牲都不如 要靠上網黎打飛機

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

點解台灣人中國人都特別鍾意搵呢啲另類服務而唔係醫生
如果真係有中耳炎呢啲病搵醫生咪得

呢啲採耳真係純粹舒服

要定期清潔，當然唔係用棉花棒個啲啦，不過採耳就有一定危險性，絕對唔建議。

前排我耳仔塞咗貪平諗住去揾採耳師（就係樓主post個個女仔）男朋友話危險同冇根據，所以我都stop左，日日滴下油，沖涼用手指了下，之後就冇事了

利申：男朋友係耳鼻喉醫生

睇標題以為佢想學梵高....

條女根本冇資格做幼師

面向下, 耳仔咪向出, 咁點"了"

採到扯左

幾時有專家師，專業師，路人師

有諗過開鋪 但怕香港冇人鐘意
自己好鐘意睇人撩耳屎既片 幫身邊既人撩都係我樂趣

400蚊買個有埋鏡頭既電子耳挖 開電話app自己了好過
利申用完番唔到轉頭

之前試過, 佢會係你耳仔隔離打類似三角鐵嘅野用音波震你隻耳, 係幾舒服嘅

包出火？

條女好撚掂。把聲好溫柔。

香港有無邊間又係咁樣採耳
唔係用水洗個隻
睇完片覺得好爽
但驚危險

老實講，佢掃耳嗰下扯左。幾怕佢睇到

本身會唔會聽唔到野

我都見過呢一種
唔明點解禁多人屌條女
如果你有齊器材我會想試下
洗眼都好似幾正

難講，日本容易出現啲稀有嘅職業，咩都可以出到匠人

非常精採C

我阿爸識撩比佢由細撩到大

梗係採完耳先聞西枕啦全套黎

成對黑絲訓落去聞西枕, 跟住按摩頭, 按摩背肌

呢種好似好正

邊度有得買

你訂到位先算，

10幾年前d樓d野食幾錢呀豬西
加10蚊咩質素我幫你都得啦豬西

條片個技師，腿張開咁開工

首先，佢係pa

理論上係，但現實係老師開始僧多粥少

以前有老師有學學位，就做得，但依家一定無咩可能

邊度有得買 x2

長期無撩耳shit
但去睇耳鼻喉內窺鏡 好乾淨㗎

屌好想試
唔識日文有冇得玩

包唔包HJ?

到到都有，沙田新城市廣場既電器舖/深水埗電器舖之類，新款480內，舊款300內。

你要畫質差既就去深水埗福仁特價城搵，100內有找

有時間等有錢比點解book唔到

印巴師
定延師

好治癒

Bebird 自己search

訂唔到位呀on9 月月full,係月月呀 我想試都唔得...唯有捕佢
搵人採梗係舒服d啦豬西
醫生咪又係會醫死過人..豬西

DSE得9分，考唔到做律師，放棄了

希望可以見報「24歲港男放棄做律師 全職做xx」

你以爲撩到掂到中耳先會引發中耳炎？

唔知老闆娘有冇上嚟睇
已經想試一次
支持，做自己想做嘅事係最好

巴打，有咩原因要去台灣探耳，仲要特登

個體驗覺得值唔值？

點解唔睇睇耳鼻喉專科

tony?

頭兩頁回覆，睇到連登仔個種又酸又妒忌既感覺
睇到好撚爽

有冇加錢訓大髀

標題黨，係教學助理TA，唔係教師，兩樣爭好遠喎

其實醫生唔會同你花咁多時間慢慢夾同令你放鬆
噴完野捽兩捽等一陣就吸出黎就算
俾錢換舒服啲既體驗，唔明點解連登仔咁都睇唔起人
成堆CM 淨係得返工同扑野 On99 咁

深圳打J前，我都會採耳，原來D北姑採耳要讀

程序係點?想下次去日本試

以後中催淚彈唔好洗眼

搵醫生撩好撚過

可能撩耳屎只係個名目姐
就好似係公廁gathering

正經採耳按摩店唔洗識日文都去得, 好多地方都有

平時無機會接觸日本妹妹, 但又想可以親近下佢地,
依個係唔錯既選擇

但要傾"裹OPTION" 加錢做其他野就要識日文啦

好多人鬧佢黑店

明明一開始條裙好長
搞搞下拉到咁短....台妹真係......

香港有無指甲師幫人剪手腳甲 東南亞有

其實就係「撩耳屎」，只係啲人鐘意將事情簡單複雜化

連登仔個個都fg 5-6萬，實恥笑、踩低女人

客人訓低俾佢玩一個好黑好細嘅窿窿

有無撩鼻屎師?

發現明明有啲野根本唔難，亦唔值得開個course，但係只要將啲野「專業化」，就可以抬高個價吊高嚟賣

收入1萬-3萬不等
唔敢報實數有兩個原因
1.冇交稅
2.驚有人知咁好搵入行增加競爭

有數計，上面巴打話佢難約，成日full booking
計少d一日只做7個，一個月只做24日
場地成本一定唔高，只需要好細既空間
只他即棄用品，都好平
淨賺都唔少
做開freelance既人一計就知

應該得返1成聽力

去日本試過好撚爽
唔單止係撩耳仔，會做埋按摩，剪耳毛，內窺鏡拍埋片俾你留底

打橫嚟講
佢而家係冇外來污染下冇啦啦搞人對眼
好撚容易感染 佢啲工具又唔知有冇消毒

Cls
Bachelor 做TA就得
你要入公校教一定要pgde

我識無PGDE但係入到做GM/CM的人手指加腳趾都數唔哂

宜家要$500

點黑法

其實樓主直接寫教學助理TA應該冇乜人會屌，係樓主做標題黨先

睇過片好似台灣有隻洗眼係
洗埋眼皮夾住既沙石
搵個鉗伸入去好撚恐怖

唔尊重人嘅係樓主，將教學助理TA講成教師，而家做TA好失禮咩？

我記得深水步特賣場好耐之前賣過

要搶，佢一出時間表係即滿，好撚痴線。
利申想book book唔到

一句講晒條女古古惑惑又on9
好彩佢做唔到老師

點會無 只不過係一pat野咁
成撚日塞

採耳？

去返耳鼻喉科安全啲

難唔難book

頭先又話掃到你扯旗
你係條女定打手？

首先簡COURSE

越貴既COURSE越多花式, 就算係正經店都好, 但有D COURSE你會FEEL到淫淫地, 所以簡越貴越好

一般"正經"採耳店既流程係膝枕採耳, 你訓落去大脾果下可以FEEL到條女個體溫, 如果佢有體香好撚正, 跟住佢會好溫柔同你採耳, 清你耳仔既耳屎, 同埋耳毛, 有D女見你得意會玩下你耳仔

跟住到按摩PART, 按頭既話會按眼同埋按頭皮,
如果簡按摩全身, 通常係背訓比佢按, 但有D會成個屎忽坐落你背部, 如果有得簡換衫, 有D女著得好薄, 你會FEEL到佢個西壓落你度

如果簡時間長, 你可以同佢吹水, 傾計

一般就係咁, 但正經店全部都唔可以掂佢, 千祈唔好多手, 會比人趕或者報警

on9 耳鼻喉係mbbs 最top 一至兩個先做到 俾佢讀個course仔就搶生意 等如視光師撈埋眼科病 美容院撈埋皮膚科

教咩科先
同埋係咪公立

用機吸好似係用夾夾出黎咁爽
想試一次同要埋段片

油耳好似要成日去洗耳

幫我撩

放棄左做特首

最唔尊重嘅係樓主，明明人地係TA，咪照直講TA囉，標題話人係教師做乜9

你唔嚴重就可以滴油搞掂
好似我呢啲油耳撚
每隔幾個月都要去醫生度搞
最近果次去，佢一睇 medical records
我未講嘢佢已經叫我瞓低幫我整耳
我仲話佢點解你咁醒嘅
我未講已經知我咩病

係公立

其實我覺得佢好勁。。。

巴打你係試邊間？

科？

因為佢心目中覺得TA即係正式教師

如果degree唔係education
無pgde只可以做合約
唔係睇學校 係教育局規定

唔難
武漢肺炎之後少咗好多人
我上個月尾去，
上晝11:00打去book 18:00
End up 好似18:20 搞掂晒比錢走人

fb寫明色情免問

同骨場果啲搽耳技師有咩分別？

問題係個女仔仲未有教席，咪即係唔係正式教師囉，而家唔係講緊咩資歷先做到老師，係批評緊樓主亂講人地職業誤導人

佢嗰度好似冇片㗎
不過可能加錢有，
呢啲你要問佢啦

呀豬呀狗都加個師字落去

都未做到老師，何來放棄？

500蚊一隻我搵耳鼻喉醫生搞唔好

好想俾錢採佢耳

book果時 係咪講洗耳就ok

助理師

教師

degree係education又點，多數咪又係合約

諗起tony

原來幫人了耳屎都要讀書？

因為我係舊病人所以會講複診咭 no.
之後我都好似有講耳仔塞咗
不過未必一定要講，因為佢係睇全科

以前飛髮鋪都有採耳,而家就失傳晒.

500蚊1隻耳
我去耳鼻喉科清都係600

其實真係學校話晒事，學校肯請嘅話有冇pgde都唔係問題，係可以入左職之後再後補pgde

而家有幾可一出黎搵到GM/CM perm

唔扯旗嘅話去嚟做咩

仲可以有乜嘢師？

篇新聞冇乜閱讀價值，點解上到熱門

學位化之後好似已經冇左CM呢樣野，而家全民GM

其實個重點係有條女幫你慢慢採耳

其實佢唔洗讀U，直接去學做採耳師

滴咩油
想滴

採屎師

求全名 定全部家庭醫生都得

所以咪話無pgde只可以合約
要有pgde先可以轉perm
無pgde轉perm 學校唔會話到事
要跟code of aid

貴啲都揀專科醫生啦
一個讀左咁多年書加做左咁多年既專業人士
一個就讀個幾個月課程
你自己耳仔就得一對 出左咩事點算

篇文咁似膳稿，想水人入行

咁樓上巴打咪質疑佢點樣處理到囉

足部治療師可以剪腳甲

你覺唔覺戇鳩左少少
唔直接搵你男朋友先

其實技術係有，肯定有。
撩客人耳屎時，撩得痛唔痛，撩得舒唔舒服。
這就是技術。

me2
可能有自己都唔知
但要1000採兩隻

其實咁多耳屎會唔會影響到聽力？

旺角黃文琪醫生

試過睇耳鼻喉，醫生叫我可以滴下橄欖油，煮食嗰啲就得

不過我淆底唔敢滴

x 2

條女擺明鳩噏啦
分分鐘中耳喺邊都唔知至吹大咗

教你老母

邊套劇

成條撚採走埋

呢條片都好正...

不如你教下我點樣唔用藥醫， 再世華陀

ViuTV初度遊 最尾四集 必睇

咪On9
係做到老師 做足做突添
不過半份糧

真。我都係滴bb油
記住唔好亂滴白花油

聘請任期內兩年要補返 好似係

油耳撚係咪唔會有耳屎 唔洗採耳

通常係滴油係軟化同溶啲屎
之後醫生洗耳會方便啲？
利申：試過潛兩次水兩次潛完都入水， 醫生都係幫我洗耳, 洗之前滴兩日油

計劃報讀及修畢教育文憑課程後

此post已完

有pgde又點，有排都未perm到啦，如果學校要perm/升你，就會主動叫你讀返架啦，聽過有學校perm一個冇pgde嘅老師都唔perm有pgde嘅老師，之後咪叫佢快啲補返個pgde，呢啲不嬲都係由學校話事架啦

你都戇鳩
有淚水咪得囉

最貴幾貴

想試下採 一定好爽

兒登仔真係麻撚煩
人哋自己開鋪做生意都可以屌一餐

有期興洗直腸……唔係講笑

油耳好似唔多work

幾錢呀

想要奶耳師

無pgde唔會轉到佢perm
轉perm要交上教育局
教育局會睇晒資格先會計佢入編制
亂交上去都只會轉返合約

好想試下但驚去到話我隻耳仔無咩耳屎

比個後生靚女伏係個頭到咁按摩耳道，個胸有意冇意咁un 落個後尾枕到

有喎
有樣野叫特許教員

老實講 佢就算攞晒牌又盛都好
我要去搞都一定去d耳科醫生到搞
唔係睇唔起佢專業 但始終覺得醫生係安全啲

採耳要500一隻耳 睇耳鼻喉科先至600？
咁我就算想洗耳仔 我搵專科唔好
都係差一兩百啫 而且醫生又有牌

如果百零蚊我會想體驗下。

多數唔足
LLB出黎教中學英文可以三萬都無

唔係狗眼 我自己覺得都預左俾幾舊水去搞既話就不如搵醫生
搵呢啲都380又唔係平
Book醫生唔係貴佢好多

仲有加速師

真係有，叫准用教員，
好明顯你唔係做呢行，你去一轉教席po，
就知好多人冇pgde都有學校請

好爽

又唔一定唔足point嘅，只係會比有pgde嘅少兩個point，多數係point 15，除非係直資/黑店/0.5GM，咁就可能會唔足point啦

Facebook 都有個page係護士幫人採耳

500蚊都搵到耳鼻喉科清耳屎

咪撚on9 啦
有呢d 問題我唔搵醫生搵佢？

佢真係好好

叫你乜都咪搞
自然掉落最好

每次睇完都覺我自己隻耳入面應該有指甲咁大既size既耳屎
從來冇去過呢d
講真耳仔都好少撩
只係沖涼果陣就住射/流d水入面捽下佢

好撚治癒

醫生貴在有專業牌出事有得追究
呢啲出事走左人仲點拉佢

唔會踩 亦唔需要讚

真呀
要平/覺得冇事既可以搵呢d既
但我就點都會搵醫生

可以做AT，一樣入課室教

有咩唔好
行行出狀元,唔通個個地產.保險

其實見台灣有好多片講採耳服務
想試下

通常爛仔中五畢業先做地產保險

性質同物理治療, 護士(要通便), 視光師差唔多.

揼骨都好曬錢點解啲人唔做物理治療去揼骨
搵黎講

我油耳 想試下採耳 成日覺得耳仔好污糟

係咪呢部 採耳機？

雖然連登仔唔淘寶。。。

fu置内容$jtfjc15ch2t$咑幵👉τao寶👈或點击链街 至浏.览览.器【素闲居家蜂鸟bebird可视挖耳勺掏耳朵神器智能高清采耳棒扣耳套装】

油耳滴野無用 。以前試過耳屎塞到聾聾地，都係去診所洗耳

原來仲有按摩
有得揀技師定係隨機?

完全唔明片入面條友平時點聽到嘢

芙仔？

最貴15000-20000YEN都有

同一條女有D 按完腳按你塊面

其實好舒服 我都有專登去台灣 採耳
類似按摩咁 唔係蠻力撩耳屎出黎
有啲叫可視採耳 如果去youtube search Shili 採耳可以試下睇佢啲影片 asmr feel 好正

仲要人手夾
我十年前係香港睇耳科已經用吸

我試過呢間，護士姐姐好溫柔

我呀媽以前細個成日幫我了耳屎都了得好好 好乾淨 睇黎我呀媽都有啲potential

話時話
想去吸耳，有冇話邊間診所好？

連登仔根本最愛制度
平時扮撚晒反建制反權威
但其實好受落管治者嗰套將人分門別類嘅方法
無pgde唔可以做老師 咁孔子都唔係老師啦
知唔知未改制前教師入職係唔使pgde架？
TA只係官方職位上唔係so called老師
但佢有專業知識、有授課，我又唔明同老師掙幾遠
但因為政府話無唔係連登仔就要死跟

有無人啲耳屎好撚臭,有時自己撩完出嚟聞臭撚到仆街

依家好多TA都當正自己係老師

我一邊耳仔有時會無啦啦好似被層膜包住入曬水咁 聽唔到野 日光日白無事 瞓覺就嚟料 睇嚟要book下佢

採精

佢叫到想試吓係咪真係咁爽

咁點解我唔搵耳鼻喉科醫生幫我清
有藥水 有儀器 一吸就得
佢地仲專業啦

係咪幾百蚊一次？

你都戇鳩嘅 呢啲行業多鳩餘啦
醫生就咁吸安全過你就咁了了下咁夾啦
容乜易成個夾跌咗入去, 又點知會唔會刮到入面

其實去邊搵呢類職業？

唔好拉埋香港人嚟講
係部份連登仔

中耳炎會咁

我都係

轉採青(頭)好過啦

其實我耳道唔太直 成日塞 我塞過三次 又試過中耳炎

其實去搵醫生 佢都係幫搞個問題 唔會好似佢咁 清到咁 但醫生目的係令你隻耳唔塞住 同埋清完兩三日就回復以往 如果耳仔聽力較好 清完半日就會覺得明顯冇清完咁正
不過本身有因為阻住污糟嘢
我試過塞咗一邊 叫個私生清埋另一邊 佢拒絕 佢話你聽嘢正常就唔好搞佢 塞咗先搞
一般耳仔污糟嘢會隨住講嘢會慢慢推出嚟

通渠師

搵間好少少既耳鼻喉要成1000蚊一隻
我知有d 800蚊2隻
但求其幫你落油 用吸塵機吸衰撚到仆街

Do 姐都係搵醫生洗腸㗎 有乜出奇

EDB冇規定
supply > demand，有PGDE大啲機會有perm
不過一句講晒校長決定，有特異功能 / 皇親國戚咪可以冇PGDE fg 一出黎就perm

上邊採耳，下邊採精，cls

都係油耳，每3，4年塞一次耳仔，差唔多時間會塞曬2邊

之前出嚟做野無幾耐，唔想比咁貴，
睇政府醫生，佢一定要比油滴耳先，滴起碼2星期，軟化左先肯幫我用水沖（有時仲話未得，叫我過多個星期先），一沖就好快出嚟

呢幾年有事直接去耳鼻喉科門診吸耳，快靚正，不過要比幾舊

自由市場, 想幫襯咪幫襯
人地搵到想做嘅野又唔得?
都唔知各位屌乜9

咁好多職業都係一失手冇回頭嘅

採耳師屎

咁你咪上支那羅 斬埋你隻耳都得添

TA 唔一定有得授課
名義上佢都只係助理 可以完全唔涉及教學
而且佢既專業知識係學士程度既心理學
唔係幼教、教育、或者學科術科

Agger 連登仔自己打份19工
係電腦前面當人骨妹
人地肯跳出個comfort zone 又搵到食
叻過唔知幾多人 最起碼有勇氣先

香港人就係口賤 唔會欣賞人地 超乞人憎

咁係我記錯
應該中英文常額老師先一定要degree+pgde

而家d小學一半數都係請大陸畢業過嚟嗰d.

你地講緊係官校 先要求一定要PGDE（註冊教師）
其他資助學校私校基本上都會請白紙fresh grad做教師 （暫準教師）但都要5年內補返PGDE

事實上係有

認真咩?

建制思想
鍾意去咪去囉 呢個職業得罪你?
好多行業都係多餘的

精蟲？

對一啲嚴重便秘嘅人黎講 間中洗下係好事 但正常人去就變出事

咁都要屌一餐
要講嘅話去揼骨都嘥錢啦
攰可以休息 揼骨又有機會比人揼傷
好多人就係覺得揼完好放鬆所以去揼
咁撩耳屎一樣有人覺得好放鬆
覺得唔抵唔需要咪唔去幫襯
洗唔洗屌到咁
當然 醫中耳炎嗰啲就唔好搵佢
等於你拉親都唔會去搵揼骨咁解

自己食翻

ofc

去睇醫生洗耳唔係仲抵？

為舒服冇所謂㗎，都係市場供求，但文章唔應該誤導講到採耳師對中耳炎好有了解咁
有病請求醫

了到咁入 痛唔痛架

點先可以咁撚污糟

教學助理師

我油耳油到年幾會塞一次

我睇過最平嘅醫生都要500 仲要得一個 呢個同採耳冇分別
中環專科要>1000 未計第一次睇醫生嘅錢 藥費 要滴足成個星期 仲要淨係一隻耳

希望大家真係了解行情先出聲不過兒登仔會用腦思考完再講野應該係奇跡嚟

好撚正採耳

叫老母/條女撩咪得囉
買枝發光耳屎棒

我當你2k好未?
年幾2年睇1次2k好撚貴咩
你咳2聲發個燒都320/360啦
仲有我覺得唔抵 我唔去有咩問題
我會去搵醫生姐 我有話佢唔係專業咩 我有話你地去果班係水魚咩? 你起晒鋼咁衝出黎做乜姐
叫人思考 你就真係望撚多次思考下消化下我果埋字先啦傻閪

嘩 我好驚俾人撩耳仔
驚佢整聾我

屌 n年前去大陸骨場
坐大堂隔離個男人隻耳流撚哂血
原來採緊耳

記得之前睇ig 有個香港採耳嘅
話係註冊護士負責
收費同呢個差唔多 仲成日有片睇

了解多啲先批評啦

On9冇醫藥

有冇呢隻咁
睇落好舒服又乾淨

想幫襯

有冇鬆腿師

個女記者幾大波

採耳係enjoy過程
真係好正
以前上去揼骨通常採埋耳
當然有風險啦

自己流到出黎就唔撚會有人耳塞發炎啦

其實有無真實數據
年中有幾多人因為了耳屎onfection多定唔了耳屎攪到耳塞多

大撚把學校偷雞ta位請返黎教書啦on9

好多老人家都有中耳炎,多啲護理可能會好啲

好似成粒牛丸塞咗入去咁 痴線

有冇著衫先

自撚師

本身油耳 細個睇開果個醫生係用暖水幫我沖出黎
每次都係大大粒 洗完聽野係超清楚
但之後果個醫生無再做...
試過搵U 同第二啲醫生睇 每次都叫我滴油 但無一個係沖到啲耳屎出黎。
真心求介紹

好多人去骨場撩耳㗎

深圳兼職做機師幾皮一個月

耳膜其實好難穿
除非條友特撚登拍穿

深圳好多

師兄鍾意返支那玩

垃圾記者好撚鍾意起埋d標題放棄xxx做xxx

講真幾想試下

油耳，有時feel到入面好多耳屎了唔到出嚟
如果清到應該爽到射

可唔可以開名？

把聲好搵柔

睇撩耳屎覺得好治愈

IF師

on9標題
教學助理=/=教師

冇膝枕免談

讀過幼兒教育，把聲似氹小朋友

佢手指好靚冇人講

好不幸，佢過我耳道好乾淨，清潔吓只收$200。
如果嚴重耳屎好似每隻耳$500
不過我諗我會再搵耳鼻喉專科睇吓
因為兩隻耳都好似塞塞地

香檳大廈咪大把囉

2k唔係貴380好多
Thx for sharing

手指有無好J

你望下你隻手，再望下人個隻

無感覺

咁冇計

手靚比人感覺都溫柔d細心d,點睇

採耳不能叫撩耳屎......，採耳師的事，能叫撩耳屎麼？

比人感覺.....人靚聲甜都有殺人兇手啦
睇人係要睇哂成個人既行為舉止同談吐, 唔係睇肢體外表

油耳真好

咁你想死係欣兒手上定死係靚女手上

欣宜都OK, 起碼堅有錢

冇耳屎我都冇，我去了痕，棉花棒已經滿足唔到我

結果止左2個零月痕，又開始痕

屌你人地正正經經讀完書返黎做
又串鳩人 同動物傳心師啲垃圾比

收皮啦 個個做文員on99 咁就最好

師兄食得幾diu轉

我要既係一次吸清咩?
我要有人慢慢幫我撩 用毛轉下轉下果種感覺呀

去旺角姓黃哥間吸一吸耳都係500蚊
吸完一出門口爽到變左夜魔俠咁

下 你咁撚變態嘅

今日去吸 好緊張

乜都食下先係人生

唔變態，個個人識了係好爽

你咁激動做乜姐
文員係中五畢業冇degree冇讀專科個啲先做
唔會係個個都做到架

祝你早日遇上cat girl

連登永遠都有佢呢種人 唔理咩嘢 一言不合郁吓就即刻起曬鋼 成日都眾人皆醉我獨醒咁 仲要兒登仔前兒登登仔後 撻幾句出就一嘢就屌曬全部人都係戇鳩仔 想用二分法營造到佢自己就叻過其他人識好多嘢 殊不知佢自己其實咪又係上緊連登 講經咩

呢個人到底聽唔聽到野

人地日本既職人精神就係咁J
但自己香港人做就笑人

男既可以做採礦師

有, 不過佢正式名稱叫性工作者

其實去洗耳都係千幾蚊, 如果有公司醫保可以當手術CLAIM

同佢講耳仔塞要吸耳屎就得

咩人先要去
我隻耳唔塞 個個星期了
唔知儲幾耐先有咁大舊耳屎

做個個就真on9
課時唔計數、人工低一截、個朵仲要咁柒
TA就TA ，助理黎咋 唔好扮老師啦唔該

旺角黃文琪都係5舊水 油耳一次用機吸清哂
起碼人地係醫生 相對上有保障
搵呢d咪即係搵對耳仔教飛 出左事搵邊個賠？

好多utube 片介紹

第一次去吸完 出門口架車行過 大聲左勁多

文化，專業技術失傳咪多得你D 咁既on9 仔囉，乜都覺得唔重要，冇撚用。

學一門手藝好過讀書

係你呢啲垃圾先要學手藝
因為讀唔成書姐

唔同醫生律師工程師就唔讀書咩
用下個柒腦先講野啦
你低收入低學歷住公屋係有原因架

請問搵開邊個醫生？

呢啲new耳片真係好正

是不是on9，東莞採完耳轉頭扑埋添，呢度得唔得？

我耳師

採完耳採精

冇PGDE做緊老師，拎point 15
有fd 3rd hon 都一樣照搵到

上面有人提過呢部

耳鼻喉科感覺pro啲 我真係唔太敢試坊間呢啲 始終出事都冇乜保障

係咪好多人都咁?
只係平時睇唔到?
次次睇親啲採耳片
都係放大個耳入邊
睇唔到個人樣
覺得個人都係好污漕先會有

真心！開啦！
上年反送中後冇再去大陸按摩採耳
香港又冇乜....

自創
你夠厚面皮就得

我覺得要出返個職業做連登師
要考牌
一大班新會然
潮文又唔識 舊聞當新聞
曲直又唔識分
低質晒

採耳師中國古代已經有
大陸都好多 香港偏西方 就少呢啲

用開哩Ｄ
人用得唔得？

屌d 中國人真係好撚污糟

大堂嗰啲同你篤兩下撩兩下
你估真係乾淨咩
咁易清到唔洗去睇耳鼻喉科啦

幫呢到啲巴打撩

On9港女無見識，台灣個種所謂洗眼只會愈洗愈差，上youtube搵台灣洗眼就知有乜鳩問題

醫學界講左幾多次，唔係發炎唔好洗耳洗眼，洗眼洗耳麻煩搵返醫院

戴咗口罩不能作準

女記者真係幾大波

理解能力係咪真係差到咁
有d人一年發幾次燒睇幾次醫生都千幾2千
洗次牙都幾舊啦
年幾睇一次耳仔嫌人收2k貴?
唔好咁撚肉酸啦....

由佢地班油耳哥啦
純粹講有呢啲我會去搵醫生 冇踩咩採耳師呀 冇話過佢地去就係on9呢d
都要咁樣搵交嘈 真係好撚on9
希望佢地搵呢d唔好有咩意外啦

劉世傑醫生
不過要walk in

佢地唔會聽
上面成班油耳哥屌到我飛起
話咩唔熟行情唔尊重喎

到時真係開左又比呢到d人屌

簡單啲嚟講 即係幫人撩耳屎

邊撚度靚
盲人上連登？

根本就係
仲要用啲唔知乾唔乾淨嘅工具掂人哋對眼 然後下一手又重用

Thanks 巴打，咁搞笑唔得預約

試過幫人“了”手指尾咁大既耳屎（成隻耳封晒），確實係好有成功感，不過要好小心。

之前有去過
但都係覺得收得有啲貴
同埋因為太多人
要預早一個月book
所以試咗一次就冇試了

屌你，叫雞都有分唔同級數啦
200$ 街邊大媽同2000$酒店雞
你會唔會話都係隔住個套屌個閪射篤精
去屌酒店雞都多鳩餘

以前

地產師
保險師

我都油耳 , 試過幾次滴耳油
仲衰過唔滴又係要洗耳先得

hizamakura

貴過睇醫生 痴線

N年前都有返支那揼骨, 唯一採耳呢個真係唔敢返支那做...

試過一次塞撚左
醫生俾潤滑油叫我倒落耳仔軟化舊耳屎
隔日後上去用水沖，一野沖左成大舊耳屎出黎

打咩手，我寧願你地唔想去，我去埋你地嗰份。

今日去醫生到諗住吸耳仔
點知話太乾淨唔洗吸

一直想去台灣試
唔知幾錢呢

個記者有bf

由移到民變移唔到 可能得英國嘅

我上個月尾睇600
我係塞到密曬睇唔到裡面有幾多耳屎，佢照完比我睇先知

人地係sell 舒服 你就同人講吸耳屎 9 唔搭8

你當叫一次雞lo呢d sell 享受

可能我唔算太多耳屎所以收平我$100

正正經經去叫雞耳交都得啦舒服
唔撚係要清耳屎你去撩耳屎把撚呀

睇黎黃文琪係耳仔界都好出名
我都係睇佢，搬走左但耳仔唔舒服寧願遠d都要返去搵佢
作為一個曾經搞到自己中耳炎嘅油耳柒頭分享下
1.棉花棒和清潔耳朵嘅產品都係死得（就係搞到我中耳炎）
2.耳油係預你滴完等醫生容易同你清潔（試過想當做日常清潔結果仲衰）
3.醫生的角度耳朵的構造係會令耳垢自己排出黎（油耳會難d）
4.盡量避免耳仔入水
5.講嘢嘅時候上下頜骨開合係有少少幫助，平時唔多講嘢就四下無人自己郁下
6.忍，有時開始覺得唔舒服忍到一兩日又會自己鬆返d，洗臉洗頭個時抹下感覺又好似無咁難受。但如果無變化同有痛感就唔好拖（試過將自己由小毛病拖到變嚴重）

我成日忍唔到手搵手指尾了搞佢，真係出力想伸入d個種，唔知係咪指甲刮到，了完舒服d但有時之後耳道會有痛感，就算睇唔到都有種紅腫左嘅感覺。太作死大家唔好學

再分享下我最嚴重一次係除左聽唔到仲會頭痛，痛到想撞牆嘜連飯都唔想食個種。夜晚衝去最近盈健個醫生淨係俾消炎止痛藥我叫我食完都唔得就聽朝去醫院可能要開刀嚇到我喊出黎（本身已經痛到喊緊）。第二朝仆出去搵黃文琪救命，就算無一次搞得點至少都安心好多（個次前後都好似睇左三四轉先好得番哂）

我每次去睇佢見佢都一頭白髮會擔心佢退休之後我搵邊個好，想問下各位睇開黃文琪嘅如果佢退休你哋會轉去睇邊位醫生？

同埋分享下黃佢擅長耳鼻喉但佢好似無註冊專科，同一間保險我一次claim到專科另一次佢淨係肯批我普通門診話專科醫生個list搵唔到佢

憎人富貴厭人窮 連登仔唔會令我失望

佢唔係專科 係得耳鼻喉文憑

話唔埋遲啲出採鼻師

條女應該搵好多喎咁
一日當你接7個客 一個收380
一個月都63840

我認同

敢問一句
各位連登仔做咩職位咁巴閉
又唔係呃又唔係搶，咁都有得屌
有供自有求架啦，講到人地呃人錢咁

其實呢啲所謂嘅 "師" 當做副業係ok 嘅，正職都係唔夠人專

要幫人打埋飛機先搵到錢 溫沙個班採耳師都係咁

邊有得比

睇佢個facebook見啲預約爆到七彩

點解 呢d 會咁清🙈

the self-cleaning mechanism fails, and cerumen can become impacted[1][2].....

屌你識字架嘛
你段野嘛講撚左唔撚係個個人都識耳屎自己流出黎囉
仲要唔撚係rare嘛 有6%
文盲嗰個係咪你？

下面我再問

其實有無真實數據
年中有幾多人因為了耳屎infection多定唔了耳屎攪到耳塞多

仲未有人答到我
依個先係決定主動清潔係好事定壞事

唔撚想講咪收返埋囉
又無錢俾你

香港去洗耳好撚貴呀屌，平嘅話都想去試下

下次都係試下樓上提過嘅劉世傑醫生

咁多耳屎，平時真係聽到野咩

好似碗芝麻豆腐花俾人慢慢挖

點解我去樓下診所佢畀支油我來滴
仲要係我之前已經喺其他地方買過
佢話唔幫我整因為會拮穿耳膜
仲要講咗兩次
明明我一開始係諗住快手快腳清曬啲耳屎
感覺有啲被敷衍嘅感覺
嘥錢又買多支藥水同埋診費
唔係應該夾d耳屎出來？？！

點解樓下診所都係畀支油叫我滴就算